理大一戰

經過理大, 唔知大家有無反思下
當日理大有幾多係要救既人, 有幾多係去救人既人, 擺明係局,引人入去之後仲拉左好多手足,一網打盡咁制, 希望大家諗清楚唔好再人云亦云

傷亡慘重，唉，好多手足被捕， 登記

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

我好耿耿於懷對呢件事
所以開post講
原本罷工好成功,之後理大吹雞,之後無之後咁
好多手足運左上去,我諗如果個個係自己,呢刻會有幾驚, 依家唔係講坐唔坐監,係連有無命都唔知

多謝香港咁多年教育,令好多田人無左批判性思考

就算連登依家出面d post, 都係打下飛機
番番咩事都無之前咁

原來齊上齊落假架！？
你可以話去營救嘅手足有不足之處要改善，但你唔可以屌柒去營救嘅本質，目的同決心，屌你老母！

唔係屌佢地係營救
係可以點救到? 有無諗過咩叫局
所以咪裝到你地呢類人囉
一味死衝,繼而屌人老母

樓主好撚醒呀

唔係馬後炮,都唔係想影響咩
只係純打番我想打既野